Awwinorme koggokonna kohtus sel 28mal aukustil 1852 Aastal astus ette Jaan Kallais ja kaebas et temma omma issaga ei sünni ühhes toas ellama; siis on koggokonna kohhus selle asja ette wõtnud. ja moistnud et temma issa peab sauna minnema mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed
Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson XXX
